{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60553&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항씨엔스톤"
    },
    "text": "東海の絶景スポットであり、浦項の代表的な撮影地であるチョンジン海岸のすぐ前に位置しているペンションは、海を庭のように独占できる場所です。最新スパと最高のオーシャンビュー、プール付きの新築ペンションできれいにご利用いただけます。周辺にはオド海水浴場と月浦海水浴場が位置しています。プールは客室料金に含まれませんが、別途利用料が請求されます。 プールを利用する際、利用の注意規定に署名していただき、署名しない場合、事故が発生しても、ペンションは責任を負いません。 ペンションは同性または未成年者の利用を事前同意なしに許可せず、無料サービスは特定の客室に限定されることがあります。 ペンションは無料Wi-Fiの提供と全室禁煙政策を行っており、駐車と送迎サービスも提供しています。 ペンション内には大型ジェットスパとホワールプールがあり、利用には追加料金が発生します。 プールとすべての貸し切り使用において、注意規定に同意せずに利用したり、不注意で事故が発生した場合の責任は利用者にあります。 ペンションの前にはバーベキュー施設もあり、別途の料金でご利用いただけます。 また、最大人数を超える場合、入室不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。その他の注意事項としてはペットの立ち入りを禁止しており、火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分別したうえで、出さなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはチョンジン海岸のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺にはオド海水浴場と月浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "プールは客室料金に含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、プールは客室料金に含まれておらず、別途利用料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際、注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、プール利用時には利用の注意規定に署名していただく必要があります。署名しない場合、ペンションは事故に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションは同性または未成年者の利用を事前同意なしに許可せず、無料サービスは特定の客室に限定されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車場と送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プール以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型ジェットスパとホワールプールもあります。ただし、利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前にはバーベキュー施設もあります。別途料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、出す必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 428
    }
}